Tela de boas vindas Ao entrar com o login e senha, ele cairá em uma tela com o logotipo da Dow como está hoje aplicado, dando as boas vindas em diversas línguas (randômico em Espanhol, Português e Inglês), e abaixo a pergunta em inglês: selecione o seu país;